條仔係兵

其實有冇人會接受到自己條仔做人地隻兵？

緊係接受唔到
一於收返我做兵啫